老老實實 去到英國/外國 有幾多人敢係外國獅鳥班狗後代？

如題

因為外國因為耶撚教
通常唔會搞「罪犯」後代

只會係犯案之後不太積極咁調查

聽講關Sir成家係英國，但英國罪惡率又鬼咁高，成日有Stabbing Shooting 搞到我好擔心佢地屋企人既安全

敢畫花戰犯間屋/做下野
不了，去左外國咩仇都唔記得

利申：本人反對所有暴力行為
千祈唔好有外國獅鳥團隊

聽聞無差別殺人犯關家榮成家都係英國 準備自投羅網

有埋地址
香港人都唔敢做咩啦

自推1

自推2

自推3

自推4

認真會 喺英國坐點都好過香港坐 同埋都未必要坐 人地咁大又唔係度度有cam 就算人地查都會hea啲

上次個Stephen Ng Terry Ng地址都出埋

咪又無事

香港人會報仇 其實係咪同 中共比香港普選一樣咁天方夜譚

唔流怕Mon Po狗你連走都走唔到呀

因為你連花都無

依家喺外國嘅港豬佔大多數 希望出年bno5+1開始會多啲手足過會好啲啦

聽人講

班狗二代 好出夠係中學bully 非狗二代既香港人

係呀係呀 支持呀

屌你 口講支持 隻手又負皮

臭西！

推